唔升級蘋果，可以用咩app睇新聞？

now新聞

立場

兩個分法, 一係比錢, 一係唔比錢. 台灣果邊好多人唔比錢都睇到. 正仆街.

升級啦 個3蚊平時加個凍飲都無左

立場 RTHK

屌你 3蚊都慳

3蚊咪慳啦